禮拜日早啲去投票

夜咗會好多人

推

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

朝早去排隊好，最好早過d掌心雷⋯⋯然後和你排，企到d公公婆婆腳軟，都係可能要回家休息，

push

Push

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可